今日Facebook 做咩突然咁撚多假m記page

今日facebook全日都俾呢個on9廣告洗版

推

我唔想講其他野
我淨係想一拳打爆上邊醜樣嘅麥當勞叔叔

見到啲殘體宇都中招既就換撚左個腦佢啦